唔好再話入伊斯蘭教 我個人相當唔認同帶有目的地利用宗教

對於任何宗教人士佢地信奉既宗教都係神聖既
你地鼓吹他人因為某D目的而非真心信奉而走去利用人地宗教
我覺得係非常非常非常地唔尊重
我地香港人咁困難先connect到咁多人
千其唔好因為呢D粗心位而得罪宗教人士

自己推

自己再推

你條死黑警驚個個用宗教目的捉唔到人?

你怕得罪IS會殺警察?

戇撚鳩 佢要拉你洗理你乜撚嘢宗教咩？
講緊依家啲黑警大撚晒呀 你唔蒙面佢禁低你再幫你帶埋個Mask都仲得 洗理你咩宗教？

同意

Agger

唔駛用宗教,我戴係因為唔服你呢條惡法
做正確嘅嘢點解要遮遮掩掩?

發覺好多P牌一開口就毫無理據咁話人係黑警

無錯
直接明刀明槍反佢老母

推

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

你呢個AC揚曬啦 算9數啦你

推推
不過連登仔話自己自組宗教我就無咩意見

agger

setup 個新連登豬教，奉天琦為教主

Push

再推推

做正確嘅嘢點解要遮遮掩掩?(蒙面)